<AN/IOS> KOF AllStar 拳皇 全明星 (2)

屌唔記得要開post

手殘唔係好識用八神

如果得隻5星不知火舞
儲左2000石搏唔搏神樂好？

抽完十抽券想抽人係應該抽1000石果個定係600石Step up ？

冇追post
想問有冇得連機玩？

1000石

有得同 fd連機打，之後應該有線上 pvp

有冇人600中過5星

第一次就中5星，但唔係超必

刷到個雅典娜同京ac,有人要?

為左慶祝自己刷到不知火雞,而家派5星terry同撩既a/c

有推過圖,但除左開頭十運卷同600石抽之外都無抽過,想要既自己出聲

請問呢隻game係咪成日都要Connecting

不知火舞勁?

Yuri任去唔倒第二日嘅？
打95 碎片又出error 510506

有關可以打到4 5星卡
我試梗幾多機率出必

好勁喎,隊長技勁,日本人易夾+5%血

最重點係,大波呀嗎

想要

組隊都係算啦 又要5星又要夾到好難

我想要

係咪要重刷？

岩岩黎個十抽 中左八神大技

唔好再推依個POST 有兩個一樣

想問下香港apple ac點玩到ios?